開學啦，popo仔女都返學，記得請佢地食野

識得佢地就買d野食加少少瀉藥落去，等佢瀨屎放上網就夠晒，唔洗動手

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推